a7ii 太耐冇開機，而家開唔到

大約三個月冇開到部機
前幾日發現差唔到電，機又開唔到
有冇人試過

過左保要整大約要幾錢

A7iii
對焦一流

電壞定機壞呀

正常唔插電池充電都好似會有畫面？但而家冇

兩舊電都差唔到

諗住買個外置充電器試下差電左試下

叉緊電時粒橙燈有無著

冇呀

你係咪真按用a7叉電

買部叉機就得

唔明